# TODO
* lookup dns cname -> ip adresse: https://gist.github.com/skymountain/901833
* commandozeilenoptionen
    * unterscheiden ob man einen domain name oder eine ip adresse angeben möchte
    * option für alphakanal ja oder nein (manche server unterstützen das nicht)
    * bewegendes bild? pfad festlegen irgendwie?
    * will man ein bild? oder ein muster? wenn letzteres, welches muster?
    * verschachtelte cli-optionen
    * send video? two modes
* multithreading
* multidevicing
* implement tcp in unfair
* pxlflt als display nutzen für spiele.
* sendfile verwenden
* Change CmdTransformer to a namespace or so

* ...
